一人一首冷門得嚟又會聽到你喊嘅歌

想推介一首由日本idol唱嘅歌每次聽到最後幾句就心酸到喊

中文歌詞：

ごめんね ずっと…
一直以來 對不起...
気持ちに気づかなくて…
忽略了你的感受...
やさしいあなたに
總是對溫柔的你
今日まで甘えてた
任性撒嬌

ごめんね ずっと…
一直以來 對不起...
言い出せず悩んでたのね
你都在暗自煩惱著對吧
私の他に好きな人が
關於你「心裡有了別人」的
あなたにできたこと
這件事

いつもと同じ その微笑みが
一如往常的 那個微笑
なぜだか寂しそうで
總覺得看起來很寂寞
晴れた空からぱらりぱらり落ちる
是因為那從晴空中輕輕飄落的
天気雨かな
太陽雨的關係嗎

あなたとあの季節に出逢えてよかった
能在那個季節與你相遇真是太好了
一年遅かったらつきあえなかった
要是晚了一年 我們就沒辦法在一起了
過ぎた日々も終わる恋も
度過的時光也好 即將結束的戀情也好
本当にありがとう
真的很謝謝你

たとえば心に
若是我的心上
貼ってる絆創膏
貼著OK蹦
あなたはゆっくり
你便會輕輕地
剥がしてくれるけれど
替我撕下

私は充分 愛されたから
但我擁有的愛 已經夠多了
もう心配しないで
所以別再擔心我了
待ってる人の元へ行ってあげて
去那個等著你的人的身邊吧
天気雨もあがる
太陽雨就快停了

あなたと歩いて来た今日までの道を
至今與你攜手走過的道路
今でも一度だって後悔してない
現在我也一次都沒有後悔過
胸の奥に輝いてる
那是在心底閃耀著光芒的
大事な宝物
珍貴寶物

愛とは相手のこと思いやる強さと
所謂愛就是堅強地為對方著想
あなたと出逢ってからわかった気がするの
與你相遇後我似乎明白了這點
頬に落ちるその涙が
滑落臉頰的淚水
なぜかとっても温かい
不知為何特別溫暖

ごめんね ずっと…
一直以來 對不起...
わがまま言ってばかり
總是對你這麼任性
最後はあなたが
在最後你也可以
わがまま言っていいよ
對我任性喔

無呀

lm

Fuki—キミじゃなきゃ 好撚sad但好聽

叮噹 - 我愛他

幾分之幾

一人分の紅茶 壁にそれたダーツ
話し相手も無い…雨がかなでるsad melody
君がいない今は empty room

咁都冷門唔係掛

啱啱走去搵嚟聽 聽到佢啲哽咽聲 唔知點解突然眼濕濕

下次愛你

叉燒包 唔知點解聽到覺得好飽好想喊

男孩最痛

唔係sad果種喊
而係係你好depressed果陣 會有被撫平傷口咁嘅感覺

華仔《微笑》

呢首歌救咗我
尤其原作者amazarashi個版本

C Allstar - 后會無期 / 家書
Amazarashi - Philosohopy
涼宮 God knows...
仲有Unknown Mother Goose

盧凱彤-卡帶
Amazarashi-mudai
Thom yorke-dawn chorus

估唔到呢度都有人鐘意amazarashi

屌呢排係咁loop

佢啲舊歌正架 勁憂怨

選擇失憶

It's been raining
Ever since you left town
It's been crazy
Now that you're not around
Ever since you left town

When will you return
Oh I need to know
Bring the sun back home
Don't you ever go again

Everglow

So if you love someone, you should let them know
Oh, the light that you left me will everglow

咁都冷…

Sor 我錯 但真係會想喊

Heaven - 911 version

佢首too sad to cry

欅坂首キミガイライ。
特別呢幾句歌詞：

本当の 孤独は 誰もいないことじゃなく

誰かがいるはずなのに 一人にされてる この状況

一樣

放開-blaster
真係好撚鍾意呢首歌

自己17歲果陣？同一個on9仔冇分別（依家都係咁）

c allstar - hundred times

今日再聽 眼淚不斷流落嚟

呢首有冇歌詞

其實我很愛把你喜歡詩句刻於心裡
其實我更想把你喜愛一切偷寫進歌裡

求歌詞 google唔見

喊咗 抑鬱先明

誰より愛しくて恋しくてそばにいてほしくて
どこにいても 誰といても 全てが違って感じる
喜びも悲しみも分け合うのはキミじゃなきゃ
キミじゃなきゃダメなんだ

キミに合わせて買った服 忘れたままの香水と
ジーンズの裾からこぼれたあの日の砂が…ツライよ
二人が出会えたことに意味を見つけようとするたび
涙が止まらなくなって
揃っていたはずのパズルを何度も拾い集めて
見えていたはずの明日を描こうとしたって
最後のピースが見つからない
わかってる もう戻ってはこない

ふざけ合った写真も
消せないままのやりとりも…
行き場のない約束もリングも記念日も胸の痛みも
全部 全部 キミだから

誰より愛しくて恋しくてそばにいてほしくて
どこにいても 誰といても 全てが違って感じる
喜びも悲しみも分け合うのはキミじゃなきゃ
キミじゃなきゃダメなんだ

やっと伸ばした前髪も
お揃いのボードも
帰らない夏の日をずっと待ってる
キモチにウソをついた そんな日もあったけど
結局 悲しくなるだけだった

そのやさしさがズルイよ
でもそんなとこがスキだった
隣にいたその笑顔はボクだけのモノがよかった
全部 全部 欲しかった

誰より愛しくて恋しくてそばにいてほしくて
どこにいても 誰といても 全てが違って感じる
喜びも悲しみも分け合うのはキミじゃなきゃ
キミじゃなきゃダメなんだ

いつか ふとした瞬間に
ボクらが過ごした日々を忘れてしまわないように
このムネは二度と消えない
くらいに傷んで僕らの記憶 しるし残してく

誰より愛しくて恋しくてそばにいてほしくて
どこにいても 誰といても 全てが違って感じる
喜びも悲しみも分け合うのはキミじゃなきゃ
キミじゃなきゃダメなんだ

誰より愛しくて恋しくてそばにいてほしくて
どこにいても 誰といても 全てが違って感じる
喜びも悲しみも分け合うのはキミじゃなきゃ
キミじゃなきゃダメなんだ

最近首オリオン都好中意好好聽！！

唔算係好冷門，但提起Kary冇乜人會諗起呢首，好正

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性
難道我太好勝 叫你加倍任性
奉上生命結晶 但你一一看輕
花光青春仍然未種出一棵萬年青
畢竟我岩石裡尋覓到半點愛 雞蛋縱然撞破也盡興
撞向你的心身心都枯竭 讓我永遠共殞石灰飛煙滅
迷上你如同一場浩劫

有冇中文翻譯

Softly sighs the rainbow
Stories seldom told
Flowing by the skyline
My love songs never rhyme
I stand alone below
lingering by my secret rainbow
Ah My secret rainbow

抱抱你

人大咗 經歷多咗 仲鍾意首歌多咗
Because I live for this feeling, this everglow

文学少年の憂鬱 Lyu:Lyu

聽親都喊？精神病咩

分得這麼開 , 下次要抱得緊

唯一, 沒有其他

想起某個面具，教過去好感告吹

Hocc-忘

毒撚V家歌

唔冷門但聽到喊得唔得...

水星記

下次等我眼淚流盡又愛你 我會預備受傷的勇氣

Don't even try 'cause I'm scared to fuck up
Don't like to talk, I just lay in my bed
Don't even try to go out with my friends
Lied to my doctor, she knew I was fakin'

生命樹

曾將身體髮膚 隨便北風宰割
但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚
悲哀到碎落了黃葉只得堆空殼
你都不知不覺

聽完總會有種傷感

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

個intro已經灰到喊

Aimyon - 曾經活著啊

張敬軒 - 酩酊天使
A-lin - 難得

Lana Del Rey - Goodbye Kiss

Coldplay - Gravity

我都好鍾意呢首

致旅途中的我 - Nowhere Boys

喊到仆街

life is short as the falling of snow
echo like a river to a raindrop I lost a friend

唔算好冷但係長期都好鍾意既
還有什麼可以送給你

迷魂記

Sou - Ikanaide 行かないで
輕快旋律 沈重歌詞

Deca Joins 海浪
不斷loop之後越嚟越頹

單戀

soler-海嘯

呢首都叫冷門?

悠然的秋色 是否欣賞過都會有點膩
然而想不起 剩下什麼給你
明媚的春光 是否不可以年年無限美
從此想起 遺憾不應給你

最高的單戀

林憶蓮 - 哭 CRY (Re:Workz)
作詞：林振強 作曲：李宗盛
他一切是關於你
微笑及眼睛似足你
離別你再與你相遇 其中彷彿千世紀
你可愛的孩兒不知 某天我跟你寫的故事
和當中意思
好嗎你 如今是爸爸的你
我衷心祝福你 我的心雖因你
哭 哭一雙好戀人
差一些會一世共行 無奈又終須分
哭 哭多想都不能
觸摸你擁抱你但願能
永遠都祝福你 永遠心中把你親

他一切是關於你
神氣實太跟你相似
如若我再次向他注視
原因只得你知
我心這天仍然依依 某些我應放低的往事
纏繞一輩子
好嗎我 如今尚孤身的我
會說一聲不錯 你永不可知我
會說一聲不錯 你永不可知我
哭 哭一雙好戀人
差一些會一世共行 無奈又終須分
哭 哭多想都不能
觸摸你擁抱你但願能
永遠都祝福你 永遠心中把你親

原來咁多人都鍾意呢首 當年買cd搶先聽 成隻碟最鍾意就係呢首

這就是我的生活

真係冷門咩

呢個好聽啊

alin首一瞬之光都好聽

Ching知唔知咩叫冷門

6號@RubberBand-你會有一天學會面對

每次聽親都喊

RubberBand*打多左

Tonight I wanna cry
沒了你 我把哭當成了笑
讓

暫時係諗到咁多 冷門嘅話...

日文歌邊有咁多香港人識

coldplay好多歌都好sad

Fall Like a Feather - Dan Owen
“When something happens fast, is it destined not to last?”

RubberBand - Hello ?

如反正我不想入睡想等你
又怎介意深宵響起

如果等到 誰又先開口宣告
Hello 講聲你好
或者擁抱 能令這缺憾圓好
可惜 no 觸不到

Coldplay出咗新album
我係佢地fans

me too
秋冬真係好啱聽佢地
又要開始loop Christmas Light

Hail Mami

你有心

只係覺得就咁死咗好可惜

amazarashi-穴掘りダンス

每次聽都會諗起我成世人最鍾意嘅男仔
好掛住佢
好開心好開心遇見過佢
嗰陣嗰種感覺
可能一世都唔會再有
但一定一世都會記住
喺好覺得自己人生好悲劇嘅時候
都可以記起依種感覺
同自己講
啊你嘅人生都唔係咁差姐

你永遠唔會知我咁鍾意你

把聲好有距離感 好sad 次次一聽就會諗起個ex 唔知你依家同新男朋友生活成點呢

呢個版本先sad 呀

呢個太痛

我都有呢個感覺

你呢段文字仲催淚過首歌本身
唔知仲好啦
好過 佢知道呀 不過佢唔當係一回事
然後你先發現自己只係一個笑話

幸せ

君がドアを閉めた後

山口百惠－容祖兒

我可以忘記你

聽 Liszt - Liebesträume 聽到喊咗......

冇一齊到？

成隻碟都好正

不吐不快

思春期真係一聽就中毒

希望大家唔好因為佢地係韓妹就盲反 佢地真係對音樂好有熱誠既音樂人

呢首duet iu嘅歌 冇咩人識 都係好好聽 有中文字幕

我聽呢隻歌係我追過嘅一個女仔
明明feel到大家都對大家有意思
但係冇一齊到
跟住聽呢隻歌
話俾自己聽
唔緊要 帶著一啲美好同悲傷嘅回憶
係生活上繼續行前

睇字都覺得sad

泳兒 天使的決定

點解可以冇Daughter

”In the darkness I will meet my creators
And they will all agree, that I'm a suffocator“

我都鐘意呢個cover artist

Lauv-The story never ends

應該唔算冷 但冇聽開taylor應該唔識

That I'm not a princess, this ain't a fairy tale
I'm not the one you'll sweep off her feet,
Lead her up the stairwell
This ain't Hollywood, this is a small town,
I was a dreamer before you went and let me down
Now it's too late for you
And your white horse, to come around

重覆的傻事 懺悔那樣遲
和她不甘認錯離別太易
陪爸爸喝酒 二人獨處時
曾想答謝說一句未說經已…
回憶的名字 葬禮裡說悼詞
而過程每天循環而又相似
快樂只有盡情 及時
橫豎你生命你都無法知 最後一次

琴晚聽完 差啲想死

就算你死咗佢都唔會有一絲感覺架 唔好傻啦